獅鳥紋章設計要求

有冇巴絲打設計獅鳥（獅子有鳥翼）紋章作為香港勇武民衞隊之用？#獅鳥紋章設計

奇美拉？

獅鷲獸？

參考吓

呢個如何？獅子代表香港人獅子山精神，背面紅色個幾條野，改做香港 or Hong Kong or HK, 簡單得黎又幾好睇
可以改下，例如獅頭帶黃頭盔同眼罩

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

私了

獅鷲

我都打算做一個「禾勇」同埋一個格里芬獅鷲紋章

格里芬 Griffin Gryphon

真正既威尼斯市旗，源自威尼斯共和國國旗
中間果隻叫The Lion of Saint Mark
Saint Mark即係聖馬可，馬可福音既作者

撕鳥會唔會易諗啲?

太複雜唔岩放落旗
起身整個概念圖大家研究下

Mix together
個腦已有圖聽日整出黎

up

以前有睇過紋章學嘅書，搵日諗諗

以heraldric flag既角度，無最複雜，只有更複雜

有蛇尾，唔好意頭。

用鷹獅，預言講鷹獅係守護者